我覺得關於獨立, 大家忽略咗件事．

其實洗乜獨立.

整冧咗中共, 中國解咗睇, 我地係獨立囉

咩白俄羅斯,哈薩克,烏克蘭, 都唔係主動獨立, 都係蘇聯解體分裂出嚟咋

屌開錯台

睇 體對唔住 p牌

係咪點解我咁多錯字

黑警都搞唔掂 點隊冧中共？

我都唔知... 可能所以我先係p牌